自爆自己中學校訓

立己立人

智毅健群

相認

校長姓許？

伯母安好！

屌你老母

博見高登

藍瘦香菇

光明磊落

愛，敬，勤，誠

勤檢忠信

勤儉忠信

我係勤社

精忠報國

師兄

學問德尊

BPS

信愛忠誠

明心見性

屌。你。老。母

怕自爆，不了

見到都打冷震

覺正行儀

姦淫擄掠

信。望。愛

殺人放火

笑貧不笑娼

中學: 光與生命
大學: Generatim discite cultus

民生巴打？

唔係尊德問學咩

勤儉忠信

七生報國

克己復禮

誠敬勤健

人人為我，我為人人

你調轉左啵ching:

仁愛忠誠

忠恕

寸陰是惜

爾乃世之光

佢一定以為同安德尊有關

以耶和華為神的那國是有福的

忠試博愛

hss

無規矩則不能成方圓
好似係

記唔記得2樓條殺人鯨

奸淫擄掠

we are son ...

上一層，落兩層，請使用樓梯

請緊握扶手

勤懇謙讓

Floreat Etona

智 仁 勇

btw, 年經post

Fides et Opera

勤社

United in Love

謙信勤敏

孝悌忠信，禮義廉恥

明智顯悲 至善達德

至善至正

溫良剛毅

功有勤

on9少陣

打贏轉左 打輸轉右

被譽為最安全嘅中學

你個名

真理至上

進 德 修 業 敬主愛人

師兄/弟

校歌最後一句

成隻異形

海天一片。。

非以役人，乃以役人

讓子彈飛

自強不息

love and service
仁愛與服務

中學：求真擇善
大學：上一層 落兩層

知行合一

孝 娣 忠 信 禮 儀 廉

佛教？
係葵芳附近？

光明正大

蕉裙呀

博學篤行

非禮別人 嫁禍於人

非以亦人，乃亦於人

合府統請

明理愛光

in faith go forward

篤信多撚

天滅XX

萬物非主 唯有真主

浸中校訓

博學於文 愛人以德

返學使唔使舉住支AK大叫Allahu Akbar?

含 吹 奶 啜

明德新民

反攻大陸 消滅共匪

紅黃藍綠

估到話你叻

一講就等於自爆

生命如光歌？

紅藍黃紫

誠明

明心明德

貫徹始終

博愛行仁

致知力行

Ching 孔記？

務本力學

Ching 都係孔記？

覺正行義

信義忠誠

好似係明道日新

寧濫勿缺

絲打受唔受溝
利申狗公

協力藉恩 信主愛群

好 撚 眼 訓

唔記得了

Tkp??

中學：Probitas, Virtus, Comitas
大學：Sapientia et Virtus

絲打

毅勇忠勤

博 扶 林 有 班 男 孩 子

預防教育法

係Fides et Opera

某西貢名校？
利申：畢業多年

明道立德

Brave Gentle Sincere

個仆街長跑撚校長啱啱走

小西灣？

係呀師兄

上帝是愛

呢個都叫校訓
人唔笑 狗都吠

利申：我讀呢間.....

Nope

唔好扮uhall仔

屯門 唔好相認

狗熊終於收皮

慈悲喜捨

it's more bless to give than to receive

利申經歷過3個校長

貫徹始終
勤業明道

止於至善
真係我中學教訓啊我有睇題目架

觀自工身

依家轉左邊個

小學校訓

Labore et virtute

文行忠信

校訓

有教無類
孝悌忠信。禮義廉恥

月球表面？

SFXC

元朗某Band2官中

敬畏耶穌佬是愚蠢的開端
認識至性者便是弱智

邊個會記呢d野

沙官?

遵循主道 愛己愛人

有4間，有排爆

Ad Astra

QC?

文 行 忠 信

點燃火炬，xxxx

Wakanda forever

相認

PP6？

做咩 識我?

達

港島民生?

屌，勿相認

一柱擎天
性育強中學

九龍城

同鄉

德，智，體，群，美。

勤有功

邊個校長

鬼記得咩

愛敬勤誠

游村長

凜冬將至

沙頭角官立中學

以前有個好後生好正既miss choi

我中四佢第一年黎教我個班, 中六我grad佢都同步轉左去第度教

佢教左我三年我J 足佢三年

佢唔係度教我自此冇再返過中學

利申: yr1先開始打丁/同班同學要相認就去班gp認

Boys and girls of Po Leung College, to be honest and amiable

絲打可以同我一戰
利申:狗公

愛不及時，抱憾終身

Brilliant and faithful, diligent and humble

利申我唔係蕉裙果間

每天進步多一些

anyway
江湖傳聞蕉裙會轉款

我都經歷過3個校長喎

Fiat lux

跟返隊用中文姐

唔記得左

登高見博

行健自強

自尊，自治，自立

Mkes

勤毅誠樸

風度文采

應該係乃役於人？

睇黎好多同校

博文約禮

千秋萬世

利申：畢業多年

我都畢左

我好似同你同屆

ching
Vincit Veritas

真謙恆誠

我都係wor
邊區返學

唔係自律守禮守規咩

Kindness
Trust
Modesty
Courtesy
Loyalty
Endurance

識真理，得自由，而服務

明德格物

要問翻大林

克明峻德

以前十個人有十一個高登ac
今時今日碌落最底都無

明德XX
格物XX

尚卓越 練鋼毅 熱切求真
效基督 學捨己 榮神愛人

算擺la叫你師兄姐分分鐘我老過你

望聞問切

最鐘意大姐姐

馬遠發唔撚柒洗手 好似係

明智顯悲

ad astra

Hi there

我分分鐘估倒你係邊個鳥

地區名校

溫鎮江我屌你老母

邊區？

Same

邊區

文、行、忠、信

誠正

慈悲博愛

班gp未響bor
利申米八

明道律紀 忠主善群

沙田

觀塘

敬遜時敏

修己善群

會用班gp有米八既你已經自爆左

不死靈魂

絲打應該好好J

德智體群美

尊仁濟世

冇校訓

屌里班邊有女好J

爆乜撚野校訓啊，直接開校名啦屌！
龍翔官中！

班gp未有動靜bor

絲打好波
sister nice tits

沙田中學!?

No money,No pussy

不了你都自爆左我就唔爆了

wow，一樣。

忠誠勤樸

清咩社

勤樸誠勇

個校長真係

以建民國 以進大同

屌你以前都高唔過最底磨沙果塊窗
得兩條頭毛飄黎飄去

利申俾佢教過, 仆晒街.

高雷？

國師提字 邊到膠

勤儉忠信 儉社

元朗名校?

高雷校訓都唔識？

Laus Deo Semper

誠正達仁

愛

乜都唔使講，駱藥操老師

巴打個名

咩事, 爆爆料

利申grad 左8年

師兄9幾年出世？

何文田學校

條·撚·準·備

爆咩料姐
自己上網search下就知我講緊咩
利申：四年前grad

碌哂見唔到自己個間

Grad左6年啦

Can't see shit captain

勤孝友誠

屯門人？

碼頭

你grad 未？

真心覺得校訓好正

Gentle in manners, resolute in action

你邊個校長

成就自己

勿相認

早

絲打得閒打返場友誼波

革命無罪

唔明

ok 你係師兄

信望愛

Family, Duty, Honor

你仲讀緊 聽講依家校長好努力提升banding

都幾多人喺保良局屬校喎

明善誠身

我grad咗啦

點燃火炬

??

其實咩來

利害了 我的校

cky?

新亞中學？

ὑπομονή

真係Greek

You will never walk alone

陳厚甫堂

撇除呢啲癡線野
我喺呢間學校過嘅生活暫時係我人生中最開心嘅日子
尤其舊校嗰三年

寅畏上主是為智之本

舊校先係皇道
因為有St. Paul 妹

明德至善

囡唔囡唔講啦
識到班手足先係最緊要

開個新post好唔好, 好似食左人地個post

班gp仲未有人講

Crazy about Arts and Culture

修己善群 Vos Prarate Ut Serviatis

基本上全香港最大喎ching
利申保良局小學，上到non-PLK中學先知保良局啲資源多到瀉

自
Parate

KLC?

清 邊屆

人地係度相認學校，你地就係度相認班谷

堅毅自強

師姐邊年畢業?

ching 同我一樣係神獸me law條靚?
定係B/C/D班啲人

我間小學用謙信勤敏 好多大陸學生

求真擇善

思明至善

小學 ？

唔係

Hail H_t1er

同我小學一樣

我小學係呢個

Love, friendship & service
應該無人同我相認掛

屌

巴打邊年

不自爆了

香港獨立

應該難啲相認

小學係多
我個間中學我讀個陣都唔算多

中國或成最後贏家

小學FK No.1 PS

溫文爾雅

葵青區女校

迦密舊生？

小學黎架喎

明道律己 忠主善群

巴打係王定楊？

毅勇忠勤？

16dse

葵芳？

知唔知咩係中學呀？大學生讀咩書

同會

清 你邊屆

唔記得

同屆喎小霸王

唔撚記得校訓係咩

巴打邊年畢業

邊年grad

Umm…唔想自爆

問吓friend 先！
有Friend 係蕉裙

間學校而家聽講好柒

你唔講我都唔記得有四間

以此徽號 汝可得勝 In hoc signo vinces

柒到爆,變哂旅行社,啲F1仔有1/4係講蝗語
但係最重要係有得溝Ga妹

有冇岩漿

好似聽過 係咪卜威廉 左邊警局 右邊醫院

信守真理

兼愛自愛
勤勇孝禮

屌 同屆

你突然咁問完全唔記得左
淨係記得校歌頭一句

逼良為娼

讀左咁耐都唔見我學校
仁 愛 勤 誠

你好

校長姓李？

To seek truth and peace

非以役人 乃役於人

勇社

大圍火車站？

1樣 業都畢撚埋 都未知校訓係乜

仆街 完全唔記得左中學校訓係乜
但竟然記得小學校訓係進德修業 因為有首唔岩音既校歌 進德修～業 校訓緊記

Side angle side, side side side,
Angle side angle, angle angle side.

博學篤志

相認 我都係勤社

乘時當淬礪
奮發竟全功

小學：爾識真理，真理釋爾
雖然係垃圾耶閪學校，但句校訓寫得幾好

絲打邊年grad 定係未grad?

grad咗了

走音加唔啱key 校歌

偷呃拐騙

李校長成日日日早會講 㢉就自己 成就他人

我個屆曆經三任校長

臻善敏行

我轉左校 唔自爆邊年
Form1係 mrs yeung教既最後一年
Lily house

首歌係夾硬嚟

所有女人都係G

Ching 估錯左

不准交學費時o雪o雪聲

謙勤誠信

吾德物賜

敬教勤學

驚交康氏勸學名度

th？

莫非係余？

含吹奶啜

勤懇謙讓, 識既上黎hi我

邊年Grad?😂

去教育營，首歌已經夠柒，仲要每日搞升旗，要全部人唱博愛行仁，屌個時小學雞，個個認真mode, d營地社工睇到暗笑

屌你老母要約炮就留tg過成人台啦

你唔撚知呢度係連登呀
想要乾淨就死返高登啦屌你老母臭閪

Know more, do more

有容奶大

點解會記得

有食唔食 罪大惡極

雞蟲學院?

敬畏耶和華是智慧的開端

Hkta

唔好咁揚

good good study day day up

己grad

作鹽作光

連中?

至誠至聖

開物成務 勵學利民

我屌

又一個培正

信、望、愛
五xx？

你唔係愛社啊嘛?

忠信文行

我臻

順聯會？

漢基國際學校

IB 42/45

當用各樣的智慧，把基督的道理豐豐富富地存在心裡，用詩章、頌詞、靈歌彼此教導，互相勸誡，心被恩感歌頌神。

就係咁撚長。

係，岩岩先發現順聯會好似全部都用忠信文行

一講起me law就諗起佢棚牙
利申同校但一早過左外國

將軍澳，傻豹年代

Ching 係咪徐生加傻豹先

篤信剛毅

係3個都試哂

第3係肉包？
屌，好似老過你

係正傻豹上任嗰年，唔太記得

yls?

31？

相認😂

輸打贏要

00後? 你邊班

校園是我家屌你老母誇啦啦

點樣變旅行社法？

頭先有無去慈雲山

街口有落

德至體群美

校友

係咁搞遊學團同埋俾大陸學生參觀學校

寫係學問德尊
睇/讀 就尊德問學

wakanda forever

屌你林裘謀

收皮啦林裘謀呀

爾乃世之光
半自爆

陳校長年代 你呢清

笑左

x2

屌你老母
屌你老豆
屌你老尾
屌你屎眼

jiān yín lǔ lüè

以建民國，以進大同。

旺角？

好學力行

😁

咪撚再講校歌 校徽 校訓
直接開校名啦屌

職業訓練局邱子文高中學校

Cls??

皇仁

伊斯蘭脱維善

上一層落兩層 請用樓梯

立己立人 應該都有好幾間用嚟做校訓

直接開校名驚變吹水大會
個個都話自己DBS，喇沙仔
估估下先好玩，有d校訓幾間都一樣

我都係lily house
form 2係mrs yeung 教嘅最後一年

福建

自強不息梁志堅

金文泰

邊有人會記得
除非樓主係中學生

學安德尊

我又記得

哦

長記仔

業廣惟勤

借錢梗要還 咪俾錢中介

無

輸波打人

大道之行也 天下為公？

立己達人
普通話校歌
希望搵到人相認

AMDG 好似係

誠樸勤奮

邊屆畢業？

溫鎮江我操你媽的B

係唔係李校長

忠孝禮義

嘩我地差一年
有少少懷念學校日子但唔後悔走人決定
太多八婆同龜mak針對無停過太煩了

整齊嚴肅
左校校訓奴性重過人

唔係忠誠仁愛咩

中出即飛

我99 你估下 唔係好多個

你姓張?

你姓洪?

要追溯，應該問大馮

宜家得翻廢馮

入教堂耶撚 非校友

係咩，我覺得佢幾好人架

好人係幾好人嘅 上次翻去見佢條髮線又後移咗

同埋有好多唔識既面孔

咁戇鳩 其實而家係咪果區最廢英中

豐年路?

差唔到變Band1尾

Ys

好彩早走早著

呢個post好似已經有幾個

呢幾年開始跌
近2-3年跌得好緊要

To Act Benevolently and to Teach Benevolence

同校

謙遜和平

張？邊個張

Hi

唔好刮我出黎

我不是讀福建

睇住花王同MJ交接

體仁藝智

比d提示 係咪留班

記錯ryan

已經留到唔係我嗰級

中出內射

Yes

長天仔？

係

未屆ce

好難估啊 屌 彭?

有聲

一直以為係人人為我

哈哈哈 我都係咁講 佢問我個女仔frd攞j圖

心誠則靈

我都唔係，我係對面讀

老衛定嶺記?

唔通係梁

冇買連登vip
tg:cool176

我就小學唔喺讀保良局, 中學先喺讀保良局

唔理中定小
保良局資源都係好多

好似係同年

敏事正道

嘩 好有緣

黃色學校？

天光道

仁義智勇潔

愛誠貞毅

真光妹

普濟勸善
應該有唔少人係呢個校訓

公民責任

信以致知

P.S. 九龍個間